有無人仲未接受到今星期冇驅魔麵館睇

未接受到下星期冇女神降臨睇

無所謂啦 都唔好睇

唔係

牙clean bb

沒有驅魔麵館的第一天
沒有clean的第唔知幾多天了好耐冇見佢

想睇sweethome..

好酸

我屌…

點解無阿

你係admin？

咸左

我屌你啦 呢2套都係近期最好睇嗰d囉